# WebComp

Bienvenido al repositorio del plugin WebComp versión 0.1.0

-----------------------

Este plugin añade elementos de uso típico en un sitio web.

Autor: André Ribet

web Autor: http://www.anglo.cl